以前美軍訪港時班美軍會去邊?

走左去老蘭飲酒?

冇錯

見過美軍發酒癲
俾佢同袍一拳收咗皮

狗咬狗？
係咪做差佬軍人都暴力底

屌你老母

富士大廈

除咗呢個應該冇其他辦法

條友牛龜咁大隻幾個人都撳唔住

發酒癲個個都有機會有既
但香港果班唔飲酒都發癲

根本唔比美軍軍艦泊港係班商家佬損失
成隻船全部都有錢無掟使既豪客黎
你香港唔比泊，大把地方爭住泊

平時我又唔覺見到鬼佬多啵

屌 你個名

之前老蘭個咩協會會長出黎講下

灣仔 酒吧 賓賓

到骨場出火

能夠制服佢，只有美軍嘅憲兵先可以咁

比港女食

通常去食港女

灣仔

為佢好先一拳收佢皮，出到黎攪事後果嚴重幾多，發緊酒癲唔通仲同佢講道理咩